反送中mv —我錫住佢春袋 《陰囊》（改：心寒）

陰囊
（改：心寒）
詞：雲

A
他將你怎樣 連登仔都在唱
誰贈你喉龍那痱滋
我樂意睇live 看清真相

B他不算失常 仍可相信佢善良
說最尾就是好心腸
為同鄕會設想

A 誰夠你偉大 想袒護壞人太費解
B 佢已夠失敗 硬食黑衫再踩

A「我錫住佢春袋」
B 世界便有將來
A + B 紅唇贈佢溺愛
B 亦別將好漢視作渣宰
A「要顧住佢春袋」
A + B 這細袋（世代）難有這種愛
A 為何他扑濕你
B 仍然甘心當佢知已 也要乃他褲檔

B 不必再逞強 逃出北角這現場
A 佢也寧願敗走收場 慎防街坊重傷

A 情愛太偉大 想袒護壞人太費解
B 佢已夠失敗 就用口將佢開解

A「我錫住佢春袋」
B 世界便有將來
A+B 懞頭贈佢溺愛
B亦別將好漢視作渣宰
A「要顧住佢春袋 」
A+B 這細袋（世代）難有這種愛
A 為何他扑濕你
B 仍然甘心氹佢歡喜
A 每晩唉聲嘆氣

A 能維持大愛
B 令到佢悔改
A+ B 何來 談仇人活該

B 平時前行無力或沮喪
A 亦冒充痴漢營救Hong Kong
A+B 我放大了聲浪 也要發力陪佢幹一趟
A 人評撃這勾當 但是可拯救這香港
A+B 我也甘心 上當